星火同盟會喺全港各區收集聖誕卡比在囚抗爭者

【唔想浪費星期五晚，可以點？】

由今晚起到黎緊星期日
星火同盟會喺全港各區收集聖誕卡比在囚抗爭者
唔洗自己寄，唔洗自己買，筆都唔洗帶
你只要出黎，寫低你想對佢地講既野，星火會搞掂埋剩底既濕碎野
今晚六點半，銅鑼灣東角道行人專用區，等你

今晚星期五六點半，銅鑼灣東角道行人專用區，等你